白痴葉劉，暫緩=撤回！咁做咩唔撤回呀

腦殘廢枈

面子問題

有好多人仲未識分當中意義
簡單啲：

我遲啲殺你 同

我唔殺你 的分別！